林鄭想嫁禍比黑衫，我地呢三日就唔好著黑衫！

見招拆招，林鄭既然想請人返嚟抹黑我地，
我地呢三日就著其他色衫，
就算有人搞事比人拍片，
都可以輕鬆避開黑衫暴徒污名，
一定唔可以再比狗官抹黑示威者，
第一步就係要放棄黑衫，
建議著純色tee，冇公仔，不標奇立異
男可以著恤衫乖仔look，
女可以著tee加牛，

認同請大大力幫推！

推